如果港鐵因爲遊行封地鐵，那麼....

如果全港再次遊行，那麼港鐵會全港封地鐵嗎？港鐵想搞不合作運動